乜ATM真係咁難用咩

屌你老母啲阿叔阿姐㩒個錢都要成5分鐘

轉個帳 打個戶口號碼又幾分鐘 打完又錯打完又錯
彈反張卡出嚟再入過 無限loop

唔撚識用就買個夾萬放係屋企收埋啲錢啦傻鳩